今時今日都仲有人係港鐵月台吸煙

服左佢

燃點香煙飲啖酒 港鐵你老母係狗

咁撚勇

大陸狗黎？

yes, 上水月台

當場屌鳩佢啦

屌佢大6狗老母